其實有幾多人試過all in

我all in了長和
依家仲蝕緊10%

個仔冇料到

電能同長和變左垃圾
唔怪得要到個阿仔60歲先放手俾佢

不要再說了 放左兩年 仲蝕緊

All in 咗個前途落去跟興趣揀科有 medic 唔讀去讀 pure science

all in好低層次 有冇孖展玩工具搏舖勁？